人生冇意義了

點解

冇得解

廢。鬼

xxxx

辣殺

柯屎

有了你即使平凡卻最重要

人生本來就冇意義
睇你點樣可以活得有意義

戇鳩鳩

笑乜

點樣

食雞未

應該起左底先覆

神廢你好嗎

認真問你

不好

我幫推好了

推來做咩

因為我同意你

咩